發現ex...

發現個仆街ex之前背住我同人啪
點解人可以咁賤

雞

對唔住 係我引誘佢在先

你hehe ?

佢話想試新野

直升機!

係你我都無咁嬲

佢同我講左好多你嘅事

扑野就扑野
講咩野

床前蜜語

點解咁對我

同唔同返我扑

做乜撚野

佢話想你畀次機會

好彩分左手

好心寒
好傷心